【男友慣性失蹤】爆分手真相 朱慧敏斥Eddie：佢惟獨對我唔善良

2004年港姐亞軍朱慧敏（Queenie）和EO2成員彭懷安（Eddie）於2011年相戀，兩人2015年宣佈結婚，卻爆出男方出軌，最終婚事告吹（新聞連結： ），他們仍堅持玩地下情。

Eddie近日接受傳媒訪問，自爆跟朱慧敏七年戀情藕斷絲連，未能修成正果，他表示是天意或緣份已盡，不過朱慧敏聽到Eddie的「深情告白」，則爆seed力斥男方「謊話連篇」，決心斬纜。

《蘋果》今日聯絡朱慧敏，她解釋為何被Eddie所言，觸及她的神經：「我呢幾年一直好努力去move on，想忘記過去，其實成件事（指感情離合）佢係主導，我一直係被動，當初我冇話要結婚，2015年結婚係佢提出，但突然唔搞，唔係因為坊間傳佢同另一個女仔約會，我一直相信佢，只不過籌備婚禮嗰陣，佢又失蹤，佢成日突然玩失蹤，短則三日，長則半年，過往記者問我同佢感情狀況，我話唔一齊，因為佢嗰時失咗蹤，我冇講大話。」Eddie慣性失蹤一段時間，又會忽然主動找回女友朱慧敏，女方太易心軟，所以二人關係一直剪不斷，理還亂。

朱慧敏話近年大時大節，甚至去年生日，Eddie又再次玩失蹤，她總是獨自度過，有苦自己知，去年生日，她獲好友王賢誌陪伴，反而男友無影無蹤，據知Eddie每次都是徹底失蹤，除了封鎖朱慧敏的WhatsApp，還會拔走家中電話線，令朱慧敏未能成功「尋人」。

朱慧敏每次避談感情狀況，被指造新聞玩地下情，她感到很無奈，她激動說：「我有必要造呢啲新聞咩，我工作都OK，冇必要出呢類新聞，對我有害。」朱慧敏這次盡訴心中情，她希望自己今年重新出發，徹底忘記Eddie：「今年一定要徹底忘記佢，我過去信佢嘅說話太多。」原來兩人2017年孖咇遊日，因為Eddie承諾到日本探望朱慧敏繼父，並向他許諾會好好照顧女友，朱慧敏身邊友人爆料，其實Eddie早年曾在朱慧敏亡母墓前答應要照顧女友，但全部只是「空頭支票」，令朱慧敏死心，她最後說：「佢人係善良，對身邊所有朋友都善良，但惟獨對我就唔善良囉。希望我個名，以後唔好同彭先生有任何關係。」Eddie今日回覆﹕「多謝關心，我冇回應。」

個名唔同彭生有關係，咁同梁生呢

呢條垃圾彭懷安 做戲屎 做人又鳩屎
朱慧敏鍾意佢啲乜？

慘

物先根

原來港姐亞軍
洗撚要個暗到唔暗嘅暗星呀
搵個有錢上岸啦

人老珠黃啦 又幾廿手西 仲搵到咩

搵返個車震報復

失蹤半年咁痴線

徹底失蹤呢下屈機

點解eddie會咁

點忍

依d先如狼似虎先正

五六年前就如狼似虎嘅

想知點徹底失蹤法

37應該都仲係

原來佢只係37